12Mini 真係好正 單手用電話先係王道

以前用iPhone5個size係最完美，6/7都仲可以接受

之後上咗X就太大太重，試過瞓係張床度用，部電話跌落塊面度撞瘀咗

今次回歸輕量化係明智之舉

用緊11想轉mini

其實12mini跌落塊臉都係瘀

iphone 8大定mini 大

8

希望Android 快啲跟風
出返細機

Sony 一路唔出compact
就冇細機用

11pm 起碼用四年

無Touch ID咩都假

娜璉：本身手大，鍾意用大機
用細機既男人都係乸型

我手細，但係條J勁大

要一部, 唔該

iPhone 8大啲

我用緊X 差唔多3年，Face id個sensor上個月又壞9咗，整要幾千蚊

我好需要新機，只係希望啲撚樣唔好炒Mini

我單手用11 pro max

副機SE 2, 唔使換，不過個mini size又真係吸引既

冇錯
利申 單手pro max

無錯 因為舊電咁細用一陣就要叉 隻手可以休息

咁又唔洗咁誇 隻手夠大姐

YouTubers幾時有機test續航力

諗起呢張

成日睇片接受唔到moon細咗